何韻詩躝入嚟同我講贏咗啲乜撚嘢

六條人命兩隻眼， 被人打少一日就贏咗?

收爹啦分化撚

含淚投票多卅年啦冚家剷

佢講緊「今日」（818）

今天我～ 贏了

真係打少一日就謝主隆恩咩

825 塞爆佢
825 塞爆佢
825 塞爆佢

民主黨會全力支持政改
新增十席超級區議員票皇鄺神

唔係打少一日嘅問題
而係尋日主題係合理非，呢個前提下打少一日冇問題

呢場運動會繼續，直到爭取到五大訴求

琴日行完完勝?
政府Don't give a fuck仲要遺憾，自我閹割到170萬人，再加暴力退潮，五大訴求冇人回應，呢個就係琴日既「完勝」，唔知贏左咩，贏左選舉工程?

你估文化奸暴啲左膠係浪得虛名架咩

推

分化撚, 嬴一日都唔撚得
駛唔駛日日喊晒口呀

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

等左膠自已中一次布袋彈
佢地就會覺醒架喇
宜家唔好直接吊佢地
扮下溫柔教佢地啦